(圖)出水芙蓉原來係咁

明明係出水菊花

捉佢上岸屌到佢出水

見到係男人原本想屌你，但係睇真啲又幾靚仔幾大隻

呢度好多基路亞

菊花

可以互射

當然正啦

好多基路仔係度食嘢

仔正過女好多囉

同類相食

同性相吸

不了

使唔使咁大粒餅呀

未係囉,真係要好好教訓下先得

扯爛佢件衫

扯埋其他野

死gay佬